【灣仔大爆發】氣泡又要爆破了

想飛哥班睇黎又飛唔到了
一邊社區爆發，一邊大開大陸關口免檢疫

諗左陣邊個係飛哥